#ТЗ

##Сверстать сайт по макету.

1. Должны быть соблюдены все стили.
2. Использованы transition, animation на ссылках, кнопках, формах.
3. Активная страница в хедере сайта подсвечена как active.
4. Категории курсов с выпадающим списком фильтров.
